［遍地開花］Google Map x 連儂牆

黑警唔想我哋貼文宣
我哋偏偏就係要貼
仲要貼到全世界都睇到

小弟有個方法
唔知可唔可行
就係將之前大半年影到嘅警察嘅行為
包括封路、驅散平民、騷擾巿民等等等等嘅相
對應返發生地點
放返上Google Map上面

目的係將
香港已經係Police State
呢個狀況
宣傳向全世界
配合今個月出台嘅香港民主及人權法案
要求全球一齊抵制香港同中共

目標
。製造一個港九新界都遍佈警暴嘅「Database」
。吸引國際輿論：We never forget
。方便全球各個被隔離嘅人，可以嚟「參觀」吓

步驟
。開一個冇聯繫個人資料嘅Google account
。直接用電話upload 返去相對應嘅地點，或者係附近商舖
。等候審批（大約要一日時間，我估計係AI 審查）
。Screen cap 再發佈過去FB Twitter
。Hashtag #HKisPoloceState

Sor... 肥手指打錯字
#HKisPoliceState

推呀！！

仲有
咁多位手足之前整過嘅文宣
如果有影到相
就一併放埋上去
尤其係好多知名連儂牆地點
Google 而家係冇標示到呢啲位置

只要有愈嚟愈多用戶去tag 呢啲地方
就愈吸引人去睇

呢個計劃嘅重點
放假/WFH 日日吽響屋企
我一日貼足10個鐘都仲得！

I can do it all day!

當中有少少技術問題
可能要其他高手手足解答

例如點樣可能繞過審查
等啲相可以快啲出現
（實測好似要大約一整日
先會出現自己Post 嘅相）

另外如果太血腥嘅相
應該會畀Google 自動隔走
警察開槍相未試過
要測試一下

例子

tui

大家注意
響google post 相係會追得返張貼人
曾經出過咩相嘅
所以用「真」account 就要小心

Push

Google Map 係有機制防止有人用呢個平台
散播不安照片嘅
所以選材儘量要「中性」

推

有好多標誌性嘅連儂地點
而家直頭search 唔到
有冇人知點加？

如果夠人多
基本上黑警係report 唔哂
同埋如果吸引到輿論注意
Google 亦唔會維租得太出面

要夠多人放圖
就要先靠連登巴絲放第一波
再推上social media
動員大批和理非黃絲趁響屋企無無聊聊嘅時候
一齊愈upload 愈多

只要凝聚到足夠多嘅圖
甚至所羅門平野Avi 一堆國際線手足就會幫手viral 出去
吸引全球響屋企吽緊嘅人嚟趁熱鬧

pushhhhhhh

有冇人試過post 相去第二啲online map?
會唔會少審查過google map?

太子站啲相有撚排Post
Google map 啲相好似平衡時空咁

好文！！push & do it！！

尚十同停車場又係連個pin 都冇

中大二號橋

仲有360相

認同請分享！
推到上熱門先引到足夠人一齊做

好撚掂!
記住唔好用自己真AC去做呢件事

Google maps local guide lv7 here
一路做緊

2222

係
如果聚集到一百幾十個手足一齊做就更好

每人upload 100張
全香港九龍新界都多成萬張相
要人肉維穩搵返哂出嚟report 都好難

如果傳揚到去FB
隨時唔止有1000個人加入
到時成個香港
每個角落都有警察維穩嘅相

push

天助自助嘅人
想要美帝同國際幫手施壓
就要炒起一啲話題去引人關注

擺埋上tripadviser 全部當遺跡俾人睇，俾人睇下全盛時期嘅連儂牆

呢度一張國徽中彈嘅相都冇

成何體統呀

Good idea

鬼佬鐘意睇色彩繽紛嘅，無人發現過嘅特别嘢，全盛時期嘅連儂牆好似大埔連儂隧道咁本身已經係景點，俾人睇下有如宜家栢林圍牆嘅壁畫，變返做蘇聯鐵幕係咩感覺。

去完集中營,neo nazi 都唔敢出聲啦。

記者朋友
可以嘅話都幫幫手

可以一試
但未用過google map呢個做法
留名等更多資訊之後跟住做

Post 相一定冇問題
最麻煩係要等一日先show 到張相

又係巴打你
再世郭嘉

Good idea! 最好清晒metadata先upload

pin?

無知一問
其實有咩資料？

Push!!!!!!

好奇問下 係咪應該要相嘅持有人先可以自己up
例如平時見新聞/ ig 攝影師都影好多有關抗爭相, 但版權應該係屬於佢哋
係咪應該唔可以up佢哋d相上去, 以免侵權?

推呀

儘量用自己相啦
（不過影到手足就小心啲）

手足加油

Google map 出相排序
好似係以果張相嘅拍攝日期
而唔係upload 日
所以係一個變相嘅事件timeline 紀錄

好似越多人like張相會擺越前？
不如集中幾個人擺
其他人不停like

Sor9 唔記得推

推有用 但申請google ac一定要用手機no申請 如何避免

可以一戰

淨係手機號碼都冇乜嘢
除非Google 直接爆料
不過儘量唔好用link 咗好多個人資料嘅常用戶口

如果得十幾人post
可能畀藍絲一次起哂同一個account 嘅其他相
所以一人post 少少效果最好

順手Post吓黃店～～

post

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

睇#61 清左買個保障

想問下點樣加相落去個google map到?
啱啱試咗試, 但係唔太識
有冇教學sor
唔係想做伸手黨, 但我撳嚟撳去都唔見佢可以比我揀up相

定係要set一個新location point 幫佢起名?

正 good idea!!

有創意

先揀地方

㨂「Photo」

再「Add Photo」

再放相
大功告成

g持
推

正喎

同意!

再推

樓主應該pin呢個
因為始終有一定風險

Pish

好！一齊做！行動！

用到了
但係加完相之後無反應 (加入咗佢社群)
係咪等ard 24hr 先會有?

幫推

無人推

影得好小相

推
virtual Lennon wall

推！

推 可以推呢個idea去tg fb ig
愈多人愈好

提返大家要用EXIF remover
刪走位置坐標
同埋手機/相機/鐘頭型號

Push ar

正

支持
呢啲post多多都要推

pish

1

支持！一邊打網上連儂牆，同時都要守住地區連儂牆，唔可以放棄，好多支持香港嘅中年同長者都要靠地區連儂牆，兩邊都要打！

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

點解咁低成本行動po都沉底
推

可能因為效果唔係「即時」
冇咁容易分享

等我再諗諗
總會有第二個方法